有冇教小學嘅手足入嚟解釋下

屌你老味點解啲小學生明明老豆老母都係香港人
你地要教到佢地講開空調 食雞翅
我屌晒你地老味
有少少良知就向校方反映轉返粵教中

咪係囉，佢地自己明明都係香港人